大家唔好再鬥黃啦，好嘛！？連中立撚都變埋藍啦

嗰個人就係我老豆
由14年我就叫佢登記做選民
去到19年底 佢都話政治野唔關佢事
佢中立唔會投票
佢身邊d 朋友多數都係藍絲
依排因為疫程 佢都無工開
點知佢就日日都係睇youtube 睇藍怡
仲話佢講嘅野好有道理
仲話要立即做登記做選民
我全家人聽到都：
一直以黎 我老豆都話自己係中立
估唔到d濕鳩kol真係會有影響力咖

所以大家真係唔好要內鬥
大家一齊諗下點樣去令到大家團結

光復香港 時代革命！
依個唔係一個口號
香港要改變 我地仲需要大家一分力
我地大家都要一齊進步！

明嘅就明啦 我廢up完了
希望可以訓得著

藍絲

係
係會有一班中立撚會表態係藍

得罪講句你老豆冇咩腦 迷個最垃圾

連我深藍嘅後母都變成淺黃
真係唔會點解會有中立變成藍

利申：識中文 成句連埋睇唔明

佢自己睇藍kol同內鬥 兩者冇乜聯繫
資訊發達好多野自己分辨啦
內鬥內鬥 我淨係見到一堆五毛扮黃
講完

無錯呀
我係佢口中聽過一句說話
"以前有d 人支持你地 依家都唔再支持啦"
估唔到佢就係聽條臭閪廢up

cctai不嬲話中立等如藍

唔關事嘅 係佢朋友影響到佢姐

認真一問你段野有邊忽關內鬥事

同埋用不推文 唔該

「去到19年底 佢都話政治野唔關佢事
佢中立唔會投票」

去到2019年尾都仲話自己中立嘅99%係藍屍，呢啲人根本就係假中立真藍屍，心底裏係藍但又唔想比多數派歧視所以隱藏自己政見，去到見到對家開始弱返少少咁多就即刻現形，我好肯定如果第日我地得勢嗰陣呢班人一定又會話自己中立啦

睇黎連個仔都冇咩腦
佢話你老豆咁多個唔睇 睇個最垃圾既藍色kol呀
仲要聽佢枝笛做呀

多一個朋友多一粒子彈

我意思係想講 用時間黎鬥黃
不如用黎做多d 有用嘅事啦

原諒達哥了

sorry bro我get 唔到你個迷係咁嘅意思
我誤會左

唔鬥黃，不過不嬲都認為中立係藍嘅一種，挑，中立咪即係幫技安

係黃就得，深淺不分

中立=賤種藍絲垃圾
屌你老母
經歷過721831101 仲話自己係中立嘅不如死撚左佢
屌你老母
垃圾
中立=死賤種

藍怡都係騎牆派
我老豆話佢講嘅野啱聽
其實根本係同一類人

你講樓主屋企人？

關達狗撚事

我諗佢可能想表達應該用返d精力點拉更多中立撚去黃呢邊而唔係一日到黑只係掛住狗咬狗掛
我都係9up，其實我都睇唔出有咩關係

黑白是良知
賤種冇良知